22名民主黨黨員約見李家超時會傾乜野？

🤔🤔🤔

啊sir英明

SORRY SIR

你地無做錯到！